HKCC 17-18 討論區 -14

ICT mt炒到仆街

留名

派左？

聽日mo點撚算

未 自己知自己事

lm

幾時先出exam timetable

想問下 Marketing 想拎A+ EXAM要幾多分

尋日問method嗰題醒唔撚起係咩 明明送分
Btw同問

想問下phy 1 C midterm 要拎幾多分

Stat gg la

Elementary Stat平時做嗰啲咁易 但midterm會咁難

知道reg唔reg到啦咩？

又話同平時果啲差唔多

stat空左好多題

我

KC話Statistics應該要有8成分至正常 我驚我50都無

到時Add drop好似有得試下？

其實份卷係咪佢出？

易呀 份stat唔過mean就易

mc易，SQ有兩題難 如果mc多d就好

Stat呢份midterm佔50%咁多
如果得四五成 其他CA keep到八九成
Exam chur到七成幾有無可能有b或b+
屌我覺得好難又唔夠時間做

Stat做完個刻已經想哇一聲喊出嚟

有冇人可以講下點温IA

唔夠時間 唉

奶pauline...

食曬成份notes佢 啲entry背熟佢 tut Q要睇明點做

見你地係咁屌柒pauline廢
黎sit下Jandia
個人覺得佢教得幾清楚

LM

你自己add drop period唔夠用心姐，我敢講2個sem都出現過唔少位可以add入去

究竟係份卷難定我太垃圾

冇咩tips，都係跟番佢規則玩，用時間以本傷人。
是但入左一個lecturer先，之後再慢慢調時間，日文個個老師差唔多靠自學多，聽聞r___ ma係最唔好，捕住佢既班應該易d有位入

我今個sem add drop period reg到日文

ICT MC好易 SQ仆街 佢出個d溫得好少
今鋪玩完啦

applied computing?
定係另一科

thx ching

有 當年MT below mean4x分
後尾知衰 CA係咁chur返9成 asm滿分
exam唔知幾多 但計過應該有8成
最後B

CCN1034 information and communication technology

sem2 有科選修 預自己f
仲有冇得係summer retake
但係之前reg summer 又過左dead line

出咗sem2 gpa有 得add drop summer sem

中醫可以點溫

背撚哂佢

想問下今日CC係咪唔開？

開

唔該哂

Cct mt below mean 仲有冇機A/B+

上個sem mt below mean
Gp project拎B asm 80分 exam無睇
最後B+

出左分？請問邊度睇？

Mean幾多

mt 80% prj B+ asm90% exam唔知，最後A+,mt只要唔係太低，其他好易追

咁慘

想問下聽日hhb 拉把會唔會開？

紅日拉把永遠都唔開啦

A就唔會㗎啦 exam考好啲有B+嘅

Cct好不安 有冇人記得法語果題MC答案係咩

係咪相對空廢

Attendance好似唔夠
暫時乜通知都收唔到
有無巴打可以教吓我點做
唔想考唔到exam

有 但要努力D

請問17/18 SEM1 嘅dean list出左未？
同埋$1000係一年一次 定係 只係拎一次？

抵啦
走堂撚
成日走堂都唔知你讀Asso做乜

你below mean 姐係上堂已經聽唔明
試下溫完問下個lecturer / SIT 其他人堂

之後唔好走堂 lecturer 唔會玩你嘅 如果你唔太黑佢憎

有冇人讀過developmental psychology
佢嗰份self-development analyze 究竟點做
佢上堂冇點講過，依家完全冇頭緒

係

我個lecture mean 29.6

究竟係出易左定係點
上年問親啲師兄個個話條mean around 22-25

我嗰group所有人都過35

不過份卷出到咁樣
上lecture聽得明 又要溫書既話過35唔出奇

所以分勝負係係assignment同present度

都好既
逼自己唔好hea

低過mean 6分呀 對住cct真係好辛苦 exam

EAS II mid term點溫

可以搵lecturer求下情

卡勞讀屍屍

有無人CCN2036 HKSOC係Jason教
之前有問過個錄音係咪可以唔交佢話係但而家又有turnitin link係想點

咁咪upload 定係你冇錄音

我冇upload到

做熟以前啲mid-term卷 (應該上堂有派同解下)
EAS II mid term不嬲都難難地

得兩 三份

Yr1個個叫啊魚嘅人係度freeride其他人
我個frd叫佢做野佢就係度遊雲
有無師兄識佢

Ns?

利申：主人翁身邊朋友

More details?

Can’t tell too much 主人翁只想佢反省

比咗分紙

好高哨牙？

出咗好耐
1000蚊只拎一次

想問下Eas1要點溫

1028 Elementary stat究竟幾分有B/B+

有冇人煩緊中鳩份個人論文

題目都未諗

屌我都係
Benny 話可以同小組報告相關
諗住求其搵一part重點寫

我煩到依家

放假寫論文
好撚開心呀屌

midterm都未溫

唉屌

想問下今日屍屍開唔開？

+1

唔開
行到返去先知

唔開咩
仲搭緊車返去

嬲嬲地

其實大家可以去poly lib做野
個邊環境好好多
不過要留意開放時間

至於wifi用番eduroam就ok
username同password照舊

點樣online book Poly洗牙 入咗cc student id 同pw 話唔exist

Fixed

打電話去book啦

考試個時間表係咪偷跑左？

邊度？

Where?

我想問如果我收到email話出席率唔夠
係咪等於之後就算番齊哂都係唔夠?

email話insufficient attendance

儲定錢retake啦

咁係咪冇得救?

有冇d psy essay既deadline fighter朋友

係 , 可以準備RETAKE
seating plan 你個number 隔離會話你唔夠attendance

做完好耐
Btw 加油啊清

我想問下IT Programming要點先高分？下個sem有3科都係同programming掛勾，自己又唔係好熟programme code
同埋下個sem比我reg到jap 1,但Ricky Mak話入到去全部都係有日文底既人，我仲讀唔讀好？

如果你讀書係為求易讀靚grade 就唔好reg jap 1

Mid term如果唔過mean 但無exam有無機會b

eas

Yes

咁快派咗？

覺得自己做得差

未試過
同你講mt高都會爛grade得B
最緊要係D project

識好多人冇底都走去讀jap 1

eas1 mt同individual有mean或者低mean少少不過grp proj a range最後b+
eas2就算啦 最緊要proj

如果project B+ or B係咪未必死得？

無底 今sem讀緊 利申中伏

點中伏法
利申 已reg

冇底 上個sem讀 覺得係全cc最易A嘅科

Thx Ching

係咪sem break搞掂曬啲五十音同平假名會好啲？

Jap1剩係會考平假名 背咗先係會易上手d嘅

Sem3又變返毒絲
識得既都quit

Sem4先黎reg jap1簡直係on9 原本想hea住讀sem4 但無底嘅我 就要每個禮拜都要去溫默書

打電話係咪快好多有得睇

佢起碼會答到你確實最快有位既日子
表示Poly洗牙堅係痛
但都OK
sorry for 1999

推

想問下eas係咪只要有考mid term就唔洗驚attendance?

會扣participation分

CCN 3165 幫到你

[member]想問下polyu有咩水泡科可以易啲有offer? [member/]

我諗要背野
差唔多個個week都要默書
如果你有心sem3會日日溫書咪揀

我而家讀緊
日日溫小小都夠應付佢d默書

Grammar後期好撚難

唔知
新科黎

ok 唔該哂

有冇人EAS 1係lydia教?
覺得如何?

好似唔係
可以最後你唔夠attendance 都f左你

非dse 考生 出黎做左幾年野 想讀返書
想問下最遲可以幾時報名

而家

出exam timetable 未

出左了

問完就有email

想問下cgpa係點計
如果我sem1 4.0 今個sem要攞幾多先有cgpa 3.2？

2.4

大家Logic識唔識

第1題求教

7 13 15 17號考

Exam有一科同IGCSE中文撞咗時間

好彩冇撞

中文21號冇錯？

btw, 收到准考證未

報edexcel定係cambridge?

cambridge

edexcel

我都報咗cambridge
留意返 係要考兩日

仆街，9/5 撞到啪啪聲

點算

我只係撞21號個日
諗住下星期一同lecturer講

咁hkcc exam 果邊點算？

之前mid-term撞public exam,都有得補考
exam都應該有得補考呱(希望)

咁我都問咗先

係咪未收到淮考証?

yes, 未

之前好似話5月先寄嚟

屌你老母 背書科放喺最後先考

總好過兩科背科連住考

我想問兩個有咩分別

我都係呀巴打 blaw 加 ob

A+無難度

2013舊生

edexcel有speaking,reading,writing
cambridge淨係reading,writing

edexcel易過cambridge

Retake 左個gpa 點計？ 之前個個sem計少科今個sem先計返？

直接取代之前個grade然後再計gpa

LA midterm 個U 係咪冇inverse?

有冇人知sem3仲可唔可以trans科
我想由it asso 轉去社科hd
有冇人有經驗

好似要year1重讀
btw 可以asso轉hd咩

想問下FA呢科要B嘅話大概要幾多分

希望過來人可以答答

祝過三爆四，靚grade入u

由咩轉咩？
睇過study pattern
完全唔同 應該冇機會轉

洗唔洗defer? 同埋email Simon?

我唔使defer 可以搵咗personal tutor 傾先

考完LA就跳船

數都還好
真係唔想讀database 呢啲

歡迎加入N展大家庭

有冇人可以講下中化mid term mc點岀

想問下fa mid-term啱啱好掂mean
係咪已經冇機會拎到a ?

不了 讀phy同電應該會仲衰

巴打申請咩

Engine都唔比
Gpa太高？

Econ Assignment
IA Assignment
CCT Assignment
EAS Group Project
EAS Essay
Marketing Group Presentation
屌你老母 做撚死人咩

嘩

今日Linear Algebra mid term
聽日Eas1 mid term
下星期二又有Calculus mid term
下星期五仲有data base mid term
屌你老未仲有兩三個assignment 兩個presents
好撚想死

今個星期二至六日日都由朝溫/做到晩
好撚攰
仲要住咁遠
唉下個星期仲有dse
仆你個街炒撚曬車
啲野多到做唔撚完
Chur完又要chur Exam
Feel到個人已經好殘
但仲有起碼個半月捱
真係好撚辛苦

same here
嗰幾份Assignment直頭未做過

Phy1 lab report
Probi inclass asm
LA ASM
Light man inclass asm
Eas2 seminar
Eas2 final essay
Phy1 asm2

大家一齊chur埋佢

想問吓今次igcse 撞咗學校考試諗住absent 咗igcse

報下年winter 個exam, 遲出成績會唔會影響sem 3 報non jupas？

有朋友試過去考igcse，summer sem再補考果科
你果科summer有冇開

想問下如果sem3讀
中西溝定Chinese family culture好d
有冇人有notes可以俾我參考下

中西溝好易讀 冇乜文學野背

今個sem讀到成pat屎咁
唔想害人

Around 7x

有 其它野高分拉到coursework B+ Exam考到A 一樣A

Thanks

中西溝

另外，summer 有冇科推薦？ 報咗gender 好似話好大workload

pauline 改好難滿分
利申:FM中伏

Ching你上個sem讀
可唔可以講下咩grade
我見exam paper 25分條但又好似冇乜野寫有d驚

垃圾pauline我上左一堂就轉走左

it9係咁 我都做到想喊 完全same feeling d野無時間比我去吸收 我仲要多科ge assignment

我喺Gööp開咗個HKCC Talk

用手機撳呢條link下載Gööp App：

註冊帳戶後，輸入以下邀請碼：

5633

有興趣就入去傾啦

尋日 星期六有堂 難得返到黎 就去拉巴屌完ia同econ

要開工做cct
EAS 放低左幾個星期 好似黎緊要peer evaluation 同seminar

愈數愈多野做

個個月都一定有人鬧pauline

中鳩mt

我aem3 上fm果陣
有d人係佢忠實fans
話ia跟到佢fm

A
你reg邊個lecturer
同埋有冇notes睇下
想知大概講乜

要小心啲字眼 一字一句都要背熟 佢有啲選項係fake你 好似樂者為異 禮者為同 其實正確係樂者為同 禮者為異 仲有咩核心家庭轉去主幹家庭 你溫咗就知我講乜
佢出啲文言文問你邊句符合/唔符合嗰啲觀念 要睇清啲問題 真係幾19 好多人中伏

你係

我係咩 巴打識我

鍾意我老婆讀cc又讀過中化又鍾意ff
應該無幾個

笑咗 巴打讀咩科 何以見得我鍾意ff 你ff緊我鍾意ff

終於有人講
巴打 多謝你

Same bro

中鳩midterm 好驚

加油

完全唔識

有冇ching教做stat assignment

仲有課未背

唔該晒巴打

邊科stat

有無人知2031個Stat 第一題比晒兩個格仔我地做乜 係咪畫distribution?

macro派左midterm ?

我有畫

CCT 有冇人有語害新聞推介 搵極都冇

另外有冇人可以同我交換IA同ECON 我做左ECON

Tg: hopegpa4.5

加唔到你喎

考IGCSE中文有冇得早走?

stat mt 唔過mean仲要好低分 仲有冇機會pass

我祝10樓電腦開聲睇綜藝個男仔唔過2

係咪教得切所以唔補
利申上個Sem FM有補堂

想問下 jap1 mt 登場人物個頁
d片假名人名洗唔洗記

有無人知Econ midterm mean幾多

Jap1唔考片假名架wor

report啦
freerider絕不容忍

講得好
Science 9 食屎大

[member]咁你又真喺慘啲 不過自己做仲好啊，一嚟唔使下下都要催groupmate交嘢，二嚟又唔使驚groupmate交比你既嘢做得太差
btw聽講下年可能會轉做交individual project，不過會要求每個人都要交三份lab report出去 ，而家等緊上頭批唔批

30/45

Gender 啲notes 係咪唔同lectures會唔同？

咁我祝班仆街下年retake physics 自己交足三份

中鳩份midterm

咁建制報應該仲易搵

文匯報幫到你

2002? 我地個組好似係31定32

係咪啲親共報都好易搵？

Hhb 某lecture 33.8

中溝midterm 錯10-15題mc 正唔正常

上個禮拜考完啦喎

文科未考

仲以為Subject Leader有少少料
點知原來係伏中之伏
每堂都喺度自修 自修完仲明過佢上堂講嘅嘢

然後仲認得晒所有人
唔俾人sit堂
sit Pauline堂零可能

pauline 有上連登
大家唔好再屌OK?

淨係見過D人陪FD上先會sit 佢堂

發現新大陸咁
上至院長下至office唔多唔少都有睇架啦

佢比人係咁屌佢 佢有無話有咩感受

利申：佢無教我 覺得佢都幾慘 教書教到比人圍屌

真心咩

Fm cost of capital嗰課真係唔多掂

冇記錯只係之前bond ,stock, 果幾課既野加埋再跟比例
計個WACC
係要注意下tax rate 同preferred stock 既處理方法

我聽講考試唔難但係我tutor questions 淨係識幾條

天日考cal

易啦

容易地炒

Tax無問題 但audit 好伏 建議唔係必修都唔好簡 fm會更好 特別逢sem1 fm都會易d 同勝在有得操 輕鬆A 簡audit 同簡blaw無分別 只係blaw係audit2倍 報nonju acc 上到去都係要讀過 到時taxation 同audit 就真係分開2科

邊到可以睇

elementary？

想問下呢度有冇讀science嘅巴打之前in左ust physics？
我哋應該係同一日in

祝好運 到時應該得番Pauline 班有位 不過我都係佢教 midterm assignment 1,2都滿分 不過可能exam衰mc 最後得A 佢好有心答 係上堂個模式唔係幾接受到 同埋要放多d時間自修

又係pauline
我問親佢嘢都答非所問

佢教你乜

今個sem add drop都有人放raymond出黎 不過得好少 你mon實都應該reg到嘅

ia assignment 求對

想問下某條教cct既仆街比人炒左未

唔係兩個都係Finance lease咩？

equip b唔係85.7% of the asset useful year咩

唔係借左6年之後仲有7年？

push

聽日考EAS2又係等死 無得温

ia

Cares係邊？

Remaining useful life is estimated to be 7 years

咁佢嗰個夾埋總共13年

myhkcc啊

有冇過來人知 JAP1 coursework 幾多成拎B+/B

我都想知
頭先mid term 已經冇左10分

So what
Equipment a只要中一個就係 finance

但係 依家講緊Equipment B
有冇巴打可以解答下 到底
Equipment B個useful life係 6/13 定係 6/7

執到usb 交左去保安室 同學唔好咁唔小心啦

有冇ching 知2031 stat assignment Q2B (0.1+U/100) hours果到係(0.1+U)/100 定係 0.1+(U/100)

我覺得係0.1+(u/100)

咁樣合理好多 btw有無人U=2 可以對下ans

q2b)2109

Me

唔係73咩？

你U=2?

我Q2b 2209

你點計？

Sorry 計錯 應該係2209-100 =2109

岩 答題係2109
Q2a between 39.63 and 42.37
Q2c no reject the claim(H0)
Q2d 0.0246<p<0.1154
Q2e 304
Q2f no support the claim(H1)
對下

Same
Q2c) -1.9842<-1.43<1.9842 ???

No 95% confidence
5%/2=0.025(2 tail test)
0.5-0.025=0.475
所以查表應該係-1.96<-1.43<1.96

唔係用t statistics咩
t99,0.025 = +- 1.9842
Sorry我做完但未對過

好似係 睇漏左個色麻unknown thanks

我當時以為n大過30就照用Z

唔好太信我 我未double check 你再研究一下 我只是過mean的廢j

應該係 我都係今日lecture 先講呢到 我上星期五就急住做完 但身邊都無U=2既人

我仲未派卷 星期五先派 好不安

Ching 你jodie教？

tax and audit上個sem好多人A

係啊 佢教得幾好 係串左少少

Jodie有班mean係~61 好似係

B04 61.2
B03 57.5
B02 57.5
B01 51 果班好似勝在mc

Same

係啊 DSE考好小 依到10科都係costing 不過跟曬佢d format 就ok了 MC先係決定你A唔A到
雖然我覺得Pauline教得幾好 FM真係唔好reg佢真係唔靚grade 佢好手緊 仲要好多痴線佬讀 條curve真係好高
Taxation 聽人講係唔拉curve的

又唔覺佢串 係間唔中抽水 當年year1比佢教過

係lor，唔算串架啦，教得好係真既，不過成日話自己係清潔阿姐

好似頭幾課都係dse野
不過呢科要你節奏好快
mt / exam 是但一邊做唔晒就玩完

你2c用t定Z 我改左t 之後啲fd又話番我n>30唔係Z?

我上年讀果陣exam簡單d，不過mid term就癡撚線
後面幾課有d係M1有d係中學未教過，不過後面先簡單，所以mid term衰左都可以靠exam拉番

已grad，不過宜家上左岸又要讀stat，不如po出黎比小弟睇下幫唔幫倒你

你上年讀2031 果時
多唔多人唔過mean 最後都有b or above?
利申炒到得4字頭

我同fd唔過mean，佢有B，我就B+，不過mid term都有5字頭

N>30係用z喎

Test statistics 都係？我見note就咁話色麻unknown 就用t

唔係喎，好似係睇個standard deviation，如果只知sample standard deviation就用t，知population standard deviation就用Z，同埋n>=30就可以用normal distribution，不過要再睇個standard deviation黎決定用t定係用Z

巴打你睇下

我覺得a同c都用t distribution，a part話100人selected，sd係7，即係個sd係 sample sd（s）
part c就話sigma係unknown，即係都係用sample sd（s），所以都係用t distribution
你再睇下notes有冇話sample sd用t,population sd用Z啦

補充，part b sigma is known，等於3，所以用Z

我Francis教
首先睇n大唔大過30，大過即刻用z
細過30就睇sigma知唔知，知就z，唔知就t (前提係normal distribution)

小弟宜家既notes，可以參考下

有冇巴打phy1 D+

-_-

a part confidence interval就肯定係Z 因為n夠大 但唔知c既test statistics 係咪有唔同

原先Z 之後改左t(with unknown 色麻) 但岩岩睇好係要and small sample size 佢note個題咁岩又n<30

我part c用z

Yes
3a)0.775
3b)0.15
3c)0.02
3d)0.11

好似真係有兩種講法

有好多解法 prob好難操
不過記住
P(A∩B ∩C)+P(A ∩非B ∩C)=P(A ∩C)
當3項加3項 而其中2項係相同就係結果
2項加2項 其中一項相同都係
做prob可以寫左題目所比既p先
之後再寫佢想要你揾既 通常都有題示
有興趣既你tg我 我send比你睇我個ans 係呢到就唔po啦

通常呢一類既題目我係畫venn diagram慢慢砌

想問一下咁多位，如果報non-jupus,hkcc總gpa3.8/4.5。係咪係non-ju個系統係當3.8/4.0。咁hkcc係咪比其他cc有優勢。

利申，打算報asso，唔知道cccu好定hkcc好

cc A+係4.5，但係gpa maximum都係4，唔係4.5，同埋non-jupas都係睇你interview，就算你gpa好撚高，但係interview柒左，佢唔比conditional offer你都係冇用

有冇唔洗interview 嘅科介紹？

巴打有准考證未？我未收到

之前考完口試
宜家未收到筆試准考證

In it we 7

想讀咩咪讀咩
讀唔想讀既嘢會爛grade
就算嗰科係派grade都好

點解Sem 4 先咁chur
聽日有2個present 但我仲未打好
個個group mate都做好晒 差我一個
我就好似個free rider 咁
唉好難頂 求安慰
叫完春 係時候番房打project 啲嘢

個人覺得 audit 穩定啲 冇咁易爛grade
Costing一炒MC真係會仆街 我aduit個grade係靚過costing

想問下cc係咪24小時開 我冇帶鎖鑰

去study room瞓

costing好d喎 溫既野少過tax&audit多多聲 我costing個grade靚過tax&audit

所以撚costing啦 玩計數多d 同埋workload冇咁heavy

揀

屌MC

EAS2又炒 個個midterm都炒哂咁濟

Me ah ching!

記得好似grammar個度無畫箭嘴

屌奶星 啱啱做cct去睇下文匯報
好高汁
分裂國家居心昭然若揭！
勾結反華勢力！

我覺得好難 係咪我問題

ccn 2036有冇人識做
唔知佢想點

易過sem 1 EAS1 wor

mc真係易

有冇人知遲啲add drop time嘅時候係咪可以add drop多次科，因為我發現有科伏伏哋

有冇ching知IA個MEAN係幾多
聽FD講話有 1/3 人FAIL

pauline 34/50 唔知佢有冇fake

proofreading好似錯左一題

有無人知eas2 mc mean

有無ching幫小妹做下 就黎交了 幫手答下YES 做埋落去

有答案咩？

唔知點揀 唔知邊篇易寫d

想問cc可唔可以借poly啲書

Can

中西CULT 考試其實點準備
佢notes D 野都唔似會寫到咁多行

Franco Wong !
Franco Wong !
Franco Wong !

drhaggenso

咁撚顛
無收過任何關於midterm嘅風

某lecturer 2粒鐘只講左6版ppt 上Lecture 似清談節目
頂唔順去第班sit堂 發現miss 左2份ppt

有無人知CCT要幾多先有A

我個FD係Arison教
佢話喺Arison到聽返嚟

咪Ebc 2.0囉

85-90%

試過 同一科可以ADD DROP多過一次

好，唔該你

幾時再有add drop time？

有無人有讀 principles of investment 可以講下assignment 2同對下 呢份真心難 有意tg我

議員？

今晚歌唱比賽係邊到舉行？我要捉姦

份近代中國史mt易到
往年個mean係幾高？ 48/50？

Asso sem 1 嘅課程唔算好難
你入到嚟真係好勤力好勤力咁讀就會冇問題

TI係翻譯。。。
Ebc(ebc 2.0) 你可以當佢係讀英文

Ebc全名其實係叫English for business communication ，sem 1 入面原本就要讀1科商科嘅

但依家Ebc 2.0就取代Ebc個programme，變咗就純英文囉(好似係)

上個sem mean 35/50

Ok

IA要拎到A大概要幾多

Assignment 滿分

PAULINE GOODWILL 苦主

輕鬆92

Molamola

叫我冇用嫁，努力讀書la

想問下暫時有3科mt 85%以上 1科90%以上 黎緊final唔溫既話可唔可以攞到gpa 2.4

想問之後add drop period add個一科係咪一定讀到？我宜家揀個科伏伏地

咁有信心 你邊個教？

上年的

SPA year1 留名

點解好地地唔溫？

多數袋咗offer

當年讀 第2份就係分高下

中史陰濕位好多嫁

都有offer仲同你好好溫咩 只不過想睇下易唔易攞到2.4姐

唔溫final唔合格F左
有offer都冇用

你唔驚咪試下囉 要睇你咩科既 唔通我地話唔溫都得就100%冇事咩

巴打可唔可以教下

Add到咪讀到

第一份文字題難過第二份

我要爆4啊！！！！！！

有冇人覺得中醫等死，好撚難

下年請早

我就係唔識文字 如果巴打識既簡單講下

哇 好詳盡啊 多謝巴打 年半前既野都記得 好野

有冇ching可以推薦下Summer Sem有咩科好讀
原本跟FD揀咗普通話 點知睇咗之前啲POST
好似好撚伏咁

希望幫到下你 始終唔記得太詳細 當比個參考

勸你咪讀pth 搞鳩自己，講明oral test逐個音扣分，扣下扣下記得返c+，除非你本身底好好
Reg gender啦，sum sem Lawrence 主理，輕鬆b+

Eas 2 個discussion opeing 5條友要點分

有冇人知幾時派eas2 mt mc

應該依個星期啦 我係今個星期

知唔知個mean係幾多

我今日問左話最尾個星期派mc

想問下如果有科mt below mean
嗰科40%CA 60%exam
有無可能有A

Exam 比重有6成，exam考到9成分數都大機會A

想問下大家ITBmid-term同考試大概幾多先有B+/A

祝過三爆四，靚offer

俾個參考你
Mid Term:88/100
Group Project:B+
Assignment 2:80/100
Exam冇睇卷 但保守估計70% above
最後A咗

建議真係要早啲溫 應該依家開始溫先可以啱啱好溫得晒
勁撚多嘢背 完全唔需要理解 純鳩背

有啲人話去subject leader個learning circle會幫到你溫
但個人覺得 唔去仲好 因為真係純鳩背

mt 99/100
asm 2 唔知幾多 11 12掛
exam無睇 應該八成
excel and access 功課有兩三份做錯
group project B
最後A

上個sem
Mt asm差不多 90%-95%
Prj c+ dklm freeriders
Exam 無睇
Overall A

有冇師兄師姐評下daisy 係一個點樣嘅lecturer

祝過3爆4！

想問師兄師姐mo幾多分有B+~A

Gropu project individual :C
Mid term好似9成 exam無睇 Overall b+

Gp project d

nego 點先A / A+

Dpsy點先可以B+~A？

mo係齋背？
洗唔洗present?

係齋背，project好似唔洗present，兩年前讀希望冇記錯

Phy1 summer有冇得retake

mo 做完唔洗present

下年sem 1

有無人可以話我知gender issue份reflective paper要點做

Fm assignment2對答案區

自己唔識睇guideline？

有冇Ching可以分享下Econ拎A
個Mid term, Assignment 1&2 同Exam個分係幾多

上年MT 72/100啱岩過mean
Asm 1,2 95 up
Exam 預8 9成到

Mt應該得十零分

Mt 31/45 below mean
Ass 1 and 2 大概80% 唔記得幾分
我計過CA 大概75%/100%
Exam 82分
Overall A

有冇人知AOR幾分拎A

年幾前overall 80%
Mt 37/50

得閒推po先
其實我地有個 telegram group
歡迎入嚟吹下水

有冇人知gender issue 唔夠7成attendance 會唔會唔俾考 發現好似就黎唔夠

同問ia midterm炒左
Miss叫我drop唔好考
但係個科CA 40% Exam 60%
我只係想求C+/B
咁我仲drop唔drop好

有冇ching分享下social welfare in hk midterm大概會點岀

係佢教 仆街真心唔想drop 可以點 聽日要答覆佢

謝謝解答

文科eas2大概幾多有b？

同問

Mo
Mid term 32/40
Individual assignment C+
Group project A
Final 91/100
A+

Assignment 1 full marks
Assignment 2 扣左好似10分
Mt 錯左7條mc
Exam 我諗都有8,9成
Overall A+

點解中西cult 要考埋年份

年年都有 冇人提你咩

冇諗過barbie 而家幾多歲都問

到底social welfare mid-term要温乜

計哂唔同assignment Test 既百分比，
一個朋友拉埋拎68%-69% （唔計5% participation )
最後 拎B+

B 唔知

有無人做完cost account 份hw 想對下

推
溫完同冇溫過冇咩分別

我係個垃圾 sem1 得2.8 gpa 宜家sem2 我有兩科唔夠attendance 雖然有機會有得考 但成績應該同sem1差唔多 我到底應該點

點解sem1 gpa咁低仲成日唔返學

Sem 1要讀中英文cct 英文莫名奇妙咁拎左c
唔番學因爲我懶 住得遠 同埋覺得自己handle到

後悔 但宜家應該點做

咁宜家你知handle唔到仲咁 而且淨係一科c應該都不至於低過3

搵科retake啦

我諗一科救唔到幾多

呢個sem點搞 我n展撚

你今個sem 讀緊咩科

Phy1 stat linear algebra eas2 仲有科econ

phy1 stat 同LA 而家認真溫 CA唔炒得太甘
到final都追到既 尢其stat 同LA啲題形年年差唔多

econ 無讀唔知
睇下拉唔拉到上cgpa3.2先啦

我驚無得exam

施主 砍掉重練啦 會唔會係自己唔適合讀n展

應該唔會 就算係應該就係我唔適合讀書

Phy1 midterm 單位數

幫推
有無考過既ching講下會點考同應該點溫？

會唔會F

中鳩midterm below mean

我尋日拎mid term卷嗰陣見到有條友得5分

應該係我

yes Wong On On

會唔會考年份or data之類嘅嘢

今年係OnOn教

好多施政報告既計劃/服務名

搞成咁自己攞嚟

Thx 巴打

有無人上個sem gpa ok
但今個sem hea到仆街
日日走堂 功課present又最後一日先做
好撚後悔

你個班mean幾多 佢上tut派返?

何謂ok先

有冇人知summer sem啲lecture同埋tutor係咪擺埋同一日上

hea得就預咗有依個後果架啦 讀asso都hea

Dean list就無我份啦
但文科黎講都叫對得住自己個隻囉

Phy1 求D+

3.5

有冇人可以講下phy 1要點溫

做熟啲tutorial exercise
覺得唔夠就借本Physics書睇下/做下書入面啲exercise
(學校係用Principles of Physics尼本書)
睇下pastpaper就知啲題目係"返炒"
(尤其係longQ)
longQ根本有固定題型
所以做熟自己熟識果part
MC就有啲變化

師兄最後攞咩grade

Rotational inertia 嗰兩課完全唔明

programming mt收左皮
可以點補救?聽LECTURER講MEAN得51分

我都係 完全跟唔上進度

有冇巴絲打知道Chinese family mc會點樣出
好冇方向呀

直頭收埋皮咁濟

organizational behavior 同mkt exam係點岀？

有冇人 light,man and environment 點先有A/B+?

溫書囉

兩科都係食notes 我嗰陣時考OB記得佢每條LQ基本上問你theory既話都會清楚列明係用邊個theory 所以記熟啲內容就得 MKT呢啲垃圾科背就得 我係考上年sem 2份卷 根本同MKT有關就係垃撚圾 背就得 一啲application都冇

總之唔想煩食晒啲notes就得 想穩既就當然係明晒先背
利申：爆4過來人

Fm應該點溫？
自修緊

做熟pastpaper
冇記錯irr 同chapter3 d題目一樣咁濟
bond , stock果d 你本身都要識計
ratio佢淨係出mc , 不過唔係好難 , 你識做佢要你做果d tutor question都夠做
不過mc就考好多concept
最好借一借本書黎睇

(╯°□°）╯︵ ┻━┻
就黎完sem
終於唔駛個個星期返六日學
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

Thank you

Thx

你個名

Thanks 巴打 打
祝爆四

中醫係咪背哂cut slide版？有無人知短答必答點出？

呢2科洗5洗做下past paper ？定食晒notes 就ok？

其實係唔係食notes既科
我都覺得你要睇下 past paper
知知模式係點 同當溫故知新
唔係真係做一次 但起碼個心諗個點做

Mkt MC同midterm一樣 好簡單 一睇就知答案
LQ其實都係9背書 但要應用落啲case度

炒成點先 不過我諗拎C+都唔難嘅，而且都讀左咁耐，宜家仲drop乜鬼呀 努力啲讀埋佢好過

有冇人讀中西溝？

想問吓term paper q2 有咩方向

cut slide 版啫係咩？

你冇上堂 ？

救吓我啦絲打

你邊個教

陳醫師

絲打可唔可以話我知咩係cut slide 版 印象中我個醫師好似冇講

今日1樓班地產/保產佬嘈到
嘈足半個mt啊 dllm

MO mt 34.5/40
Individual assignment A

FA Continuous assessment 85
呢兩科exam hea溫攞唔攞到b+ ?

想問下summer sem中西溝開幾多班？

Last lesson 有野做

Eas mc 18分 係咪一定c+

Eas1

聽fd講meet到mean係B

Mean 21.5

上個sem讀完
test過mean
但asm 2得四十幾分
最後拎左c+

大禍了

Gender reflective paper 點做 份guideline寫到5清5楚？

5你老母

有冇人知CCT B+同B 要點拎

上個sem讀
Mid-term 高過mean 幾分
Project present個part 啊sir話A 但寫個份得B
Assignment差一分先合格
考試睇咗，得60幾左右

最後有B

Project A
Assignment 4x/50
Mid term below mean 3/4分
Final唔知
冇乜溫 應該六成

Project A
Assignment 4x/50
Mid term below mean 3/4分
Final唔知
冇乜溫 應該六成[/quote]
最後B

MT below mean 4分
Asm 80/100
Project b+
Final無睇
最後b+

係咪mk教

上個sem讀過
MO mt 29/40
Individual assignment B+
Group project B+
Exam 無睇 不過感覺唔多良好
最尾有B+

FA CA 1 89
CA 2 81
Mid term 淨係記得過mean
Exam 無睇 感覺良好
最尾有B+
利申有底

MO你成績可以carry到exam啦

Mid-term 31/40
Project B+
Assignment :91
Exam 62.5

Overall B+

jap1 assignment 2 "櫻花的畫 " 既日文係咩

さくらのえ？(桜の絵)

我就係咁寫, 我睇ch1 - 6 ,
好似冇絵呢個字 , 可能我miss 左啦

有呢個字 不過係教長音嗰版 え：ええ

我想問下呢
咁EAS I嗰篇Essay咪要submit上Turnitin到check有冇抄襲嘅
咁個submit位係邊到 搵極都搵唔撚到

唔該曬你 我咁問都係因為懶得讀itb 淨係想呢兩科攞b+黎meet offer

而家先問？有冇睇deadline幾時？應該係week8/9已經要交喇喎
利申：佢要你print番份turnitin份report出黎交

CCT同AOR係咪差唔多？

吓 唔撚係啊
佢有講個Turnitin submission deadline係幾時咩
我見佢嗰academic essay due day係week 13先諗住慢慢嚟
咁依家點算 又冇得submit上Turnitin

應該成份無曬分 印象中當年讀都幾早交

不過你上moodle望下subject outline 睇下有無講先

我睇過份teaching plan & academic essay guideline
都冇提過
唉 唔撚係啊 玩撚猿啦

Retake 囉 唔使咁灰

你lecturer冇提你交咩？

冇事啦 岩岩問咗FD
原來個Turnitin Submission Deadline係26號
嚇撚死人咩

想問下hkcc offer依家未有係咪即係丟左去waiting list要等六月尾先知有冇offer?

應該放榜個日就會自動收到offer？

有冇中醫既朋友
溫左都好似冇溫過咁
唔想C+左呢科

我未温過

點解

咁仲有希望

想拎B
上個sem C+咗

Test: 38(19/30mc)+19=57/100
Assignment 1 :54/100
Gp assignment:
gp performance 80/100
Individual performance 84/100
B
衰2篇文 應該差唔多B+

應該有啦

上面講緊EAS II

Algebra mt 78

要幾多先有A

想問下有無人可以share lecturer 個timetable ？姐係有哂時間同上堂地方個個

今日cc個wifi咩事？點解connect唔到？

應該係EAS I

試多幾次就ok翻

聽到今年programming midterm個mean好似40幾
好撚痴線
係咪年年都係咁
利申未派

炒左
勁低分
如果F左
Summer sem 係咪一定有得retake

有呀，但係好似過咗registration

但sem2 Fail嘅話一定過registration
完sem會唔會有再開registration

好似要填表等summer add drop 後先有result
利申：想retake返上個sem啲科

有無人知jap1 CA幾分先有a/a+

jap1 mt得6x分仲有冇機會b

我上Sem take
CA:
Mt 99
Vocab quiz 5x4+4+4.5
Asm1 90
Asm2 29/30
Exam: 96
Final grade A+

我見啲人個個都滿分咁濟
我計過CA 應該89% 唔知有無a

Phy 1
overall 80%有無A?

Marketing
Mid term:47/50
Individual Assignment:B+
Project:B

仲有冇機A+

點會無呀
利申今個sem讀緊

Comm如果要拎b大概幾分？

Exam要努力啲
話曬group project都佔CA 40%
利申今個sem讀緊

ICT呢科好無心機讀，midterm差，inclass assignment差，份group project仲要幾多freerider，差唔多半份都係我做
好想直接唔返exam fail咗佢retake好過

中溝要幾多成先有A?

點解你咁快知 Individual assignment and project 分

55分，我見其他人全部都好高分
自問其他科做得幾好，唔ict累事

咁快派左mid term?

聽日考中醫嘅jj溫成點
利伸：啱啱開波

Jap I CA 得83左右 有冇機會去A?

一課都未温過...

Individual Assignment 今日派咗
Project分就 Present完嗰陣即場問咗某個Lecturer 唔開名啦
問佢可唔可以即刻講 佢又肯即刻講

多唔多A 係咪只係錯少少野就冇a

認真,我上年讀 , project 我未見過我果2class 有人A
好多人B~C
不過我FD individual assignment + project 都係B, 最後都有A+

咁都淡定啲

聽個lecturer講 3個tutorial group加埋
Individual Assignment 有5個A咗

不過Individual Assignment 正常B
今日lecture有條友出去問份嘢點解冇A
佢份Assignment個評分位 3A1C overall出嚟B
C嗰個位只係佔10%

諗住全部溫曬定淨溫佢講嗰啲

有d科 3b 1c 1d 出b+
但有人4b 1d就b
根本鳩黎

EAS I
mt:80/100
Essay :65/100
Grp prj : 83/100
Individual 85/100
B+

溫曬嘅話你溫到下個sem先考應該夠時間嫁啦

睇見中醫就煩 温佢講嘅算啦 btw温成點

ch.5 掙扎中
最後都係淨溫佢講嗰啲算

有冇人對jap1 asm

到依家都唔識虛實同乜野表證
我到ch3咋

佢講個啲有啲成篇文咁個啲你地點溫？eg. Ch11個個表咁

想睇下題型都冇 都唔知佢點問 溫完都唔代表識
利申 死背

有冇人知中西溝term paper 會唔會畀個cover page 我哋用？

定係要自己整

中醫要上到5:15分group project 完左先可以開波溫書 請問有咩重點要注意? 預計有2.5小時溫書
想拎A

一課都未溫

用2.5小時溫仲想拎A

有冇人commu拎過b+/a
可唔可以報啲分黎參考下

有沒人可以過黎電腦室教我 ？

去到sem尾真係好頹

點解我會讀中醫

第11課

同求

有冇人知ITB同FA final exam要拎幾多%先有A

fa一定好撚高
最少90
仲要睇埋平時分

fa exam 佔60%喎
無9成都唔洗諗A+
itb應該overall 85%就A+ ??唔肯定

Linear Algebra 炒左係咪可以retake??

Linear Algebra midterm 炒左係咪可以retake??

幾分先

25/100

咁又低左啲

是咪mola

屌eas2聽日5點要交turnitin
我啲grouomate好似死撚晒咁

有無人中醫炒左 想求個b overall 要幾多%？

想問下年度學生資助幾時搞。。。

易拎到笑 原來根本唔洗背 依家有種拎a+既感覺

Stat mt個mean幾多？

溫左2個鐘only 中醫一d都唔伏 份卷淺到

中醫沒final exam 大把時間hea

同cct一樣溫都唔洗溫 中文科真係好易

同問...如果得50頭的話

我係你我可能死撚咗去
申利得91，好多98,97,96

Aim speed夠嫁啦

印象中
Mt 70
Group project 78/100
Individual assignment 76

Exam無睇 預計8字頭

Asm 接近full
Project 6-7成
Test 5x到 估計會B

唔該哂 最後平穩有b就夠

都要睇下依個sem test既深淺 當年test 拎7x 都A咗

想問你果時asm同prj拎幾分A左？

Asm 差唔多兩次都full
Project 無講 預7-8成

有冇ching可以分享下Econ拎A個分

同埋想知 咁嘅成績拉唔拉得返上A
Econ
Mid term: below mean 1.5分
Assignment 1: 34/40
Assignment 2: 35.5/40

難
B+都偷笑

其實year 2 d 科 d curve 係咪會比較低
D 勁人收晒offer 都唔洗認真讀就meet 到offer

假蓋清有讀過m2 mid term得91分會唔會廢咗少少

點解會咁諗

我覺得仲有可能高左添，唔知係咪因爲sem4學校都想啲人順利走到，好多科都俾好多exam hints，啲人只要強攻個啲範圍就足以應付，唔洗靠勤力仔細溫習曬咁多chapters。

邊個話兒中醫院多野背 少年野背到望2望都識答

邊個話中醫多野背 少年野背到望2望都識答

放gpa個日你擺你個grade上黎睇下

屌你啦，我中學m2無上過堂咁濟，50分得十幾分

勁人定普通人佔多數？

好似60

條友考到傻撚左啦

我覺得sem4係比邊緣人爆上去

有冇人有b+/a 細分可以參考下

邊科stat先

Ccn1028

我上個sem
Mt 95
Vocab quiz 3.5+4+4+4+4.5+5
Asm 1 70
Asm2 full
Exam dunno 但冇底 冇check卷 睇錯時間勁急咁做
Final grade:A

唔好嚇人啦清
我個時啲分同你差唔多
Exam 65 都b+

平時上堂啲練習做成點先

上個sem
Mt 92
平假名 8/10
Quiz 28.5/30
Asm 1 90/100
Asm2 28/30
Exam 冇睇，不過做咗我諗1個鐘左右就走左
Grade:A

有3份in class exercise
暫時淨係派咗兩份
兩份都9成分

唉屌 拉唔返上A啦

你嗰陣CA同EXAM個比重
係咪都係 50% 50%?

上年的 唔記得了

2 份assignment 得7 成
仲有冇機會A

Econ mt below mean 1-2分
Assignment 8成到
Inclass 接近滿分
Exam 82分
Final grade A
一定上到A嘅 exam比心機

A要overall 接近9成喎 Bplus個range咁闊
你exam 9成加participation 滿分都有可能嘅

收皮啦易到笑 易就唔會咁多人爛龜啦

fa佔6成 但係條curve 都好高
好多人呢科exam 滿分架
真係錯小小就跌落A/b+

咁FA想拎個B，考試要幾多
而家2份assignment 9成分，mid-term 得7成

當年final 89 B+咗
依科A起碼全部野9成
A+ 95 up

有無ccn1003中文既分參考下

社評 83
口頭 81
書面 唔知
升學 77
test 唔知
overall A

Ict midterm 60/100 mean:57
Project C
Inclass 19/20
仲有無機會A到

無

Commu想攞A大概要幾分？

中鳩啲長問答
點答25分

背哂d slide就得

好 多謝你

Exam 80 up

B+應該overall 7成up A就8成up

Thanks 巴打
咁Assignments同 mid term大概幾分啊？

想問下ICT想拎A大概要幾多分？
祝過三爆四offer拎到手軟

100% c+

比個分你參考下
eas2
test 59
assignment 76
project around 77唔太記得
overall B

commu
aim A exam要幾多分？

唔肯定，不過而家你都改變唔到d咩
盡力做好個project同discussion啦，佔分比較重
btw 你邊個教？

膽小到你

CW 岩岩8成
靠Exam 拉左上A

同問
mid term 得22/30
Seminar discussion individual A group B+
上唔上到B+

我果時7成幾 mt70

大機會C+

有 如果overall 6成up

有冇人分享下LA B+/A要幾多分？

EAS2 想拎B
但係asg below mean
test 中中挺挺
discuss同essay都一般 會唔會好難

Eas2乜都below mean幾分
Essay應該唔會既

C+有無難度

有冇人講下100%coursework 既科拎幾多成先會拎C/D range

上年
Midterm 94/100
In class worksheet 10/10
Quiz 18/20
Assignment 85/100
Exam 91
A+

Assignment 98先啱

點解你地咁快知eas2啲分嘅？
我果班乜柒都未派
Task 1/midterm/seminar discussion 全部未知分
只派左research plan個分紙

今日food service嚟sit堂既人 我屌你地老母
搞到勁多人冇位坐
你地當初想要day off/reg唔到 benny就註定係咁架啦
依加最後一堂一大堆人走嚟sit堂 無唔無恥啲

EAS 最緊要睇lecturer 佢好人可以比你Bplus
你同你個fd差唔多分 但佢唔太鐘意你 但鐘意你個fd多啲 你可以攞b 而你個fd係Bplus

我會好掛住Jodie串我地既日子

有冇中西溝拎過A/B+ 講下essay 邊D 位可以做好D

搵個好D 既阿媽

Eas 5成半最後D+

push 有有機拎到B
好擔心

Elementary stat mid term唔過mean仲有冇機會攞B

好慘呀ching 邊個教

佢係幾正 佢差唔多2年幾前教我 前排係cc附近行 見到佢仲記得我

想問下HKCC多唔多雜科讀

利申：HKU SPACE

好鐘意呢個

都有 但有好多比你揀
幾十科比你揀4科
唔似space要你2揀1 咁on9

入HKU space 悔終身

Fxxxxxxx mx
但同朋友計過呢d科五成半應該都真係d+

佢真係好好記性 份人又直率

想問如果有科拎D grad唔grad到

有無CCN1030 Michael Burton教既受害者

我想問 wound dressing fail咗
再補考 個分係點計

why not? not F is ok

Accounting midterm 7x
Assignment 2份 92/100
有冇機攞a
利申見其他人midterm 攞90分

Ccn 1003中文
社評得77分
書評書面報告麻麻
仲有冇機係test 拉個A 返嚟
求過來人解細佬憂慮

中文A應該全部野8成up

上個sem社評8x
書評7x
test唔知
最後B+
攞A好似幾難。。。

Programming 最後final 拎40分 係咪都係得D?
C+要幾多分？
個midterm勁低分再加group project 做唔切
唔想拎D拖低曬又冇得Retake
如果最後得D，真係F鬼左佢retake好過

hi

聽日最後一日返學

其實我保守估計 mid term篇文無乜信心

Phy1

mkt group project 交比lecturer 隻usb手指有冇得拎返

ccn1050 stat要幾多成先有b+?

有朋友都係全部五成最後d+
呢d ca科 學院有個cut off係到,幾多就係咩grade
雖然完左sem但都仲有得追既巴打樂觀d啦
利申最後有科A+抵銷返

想問下HO
midterm 6成
IA 7成
Project 7成
想要b+難唔難

邊個考？第一次聽有人fail

想問，中文2咗如果唔補考igcse 8大入面有邊間會收？
嚟緊igcse 撞咗final 諗緊改唔改cc 個exam

...

tg傾？

exam 9成應該有A

我之前係冇

city會，我諗IELTS重要啲

咁bu poly 呢？
英文一定夠做

都係睇GPA重要啲，當然有igcse 可能有bonus

咁你覺得我應該改final 定係ditch 咗igcse 佢？

真係母親的抉擇 igcse仲有冇其他期可以考？

再考要11/12月，不過到時可能1/2月先出成績

如果有得咁補交result就得啦，11月先再考，跟住要我個result 再補交
唔該嗮

係呀

撘單一問 咁B嘅話要幾成

1050咁易

考試有9成應該有A既......

7成幾

有幾多人做緊中西culture essay

其實係咪多數人都做第3

Applied com 算易背喇，鳩背完至少有A